PRACTICA 2

	El movimiento del jugador uno se realizará con las teclas: 
		
		-"w" para subir

		-"s" para bajar


	El movimiento del jugador dos se realizará con las teclas:

		-"o" para subir

		-"l" para bajar
